返學第一日就畀風紀罰企

跑都唔畀

係我唔忍 打7佢

仲未做曬暑期作業 冇得做行長

小息唔準郁呀！！

驚畀人踢出校

記左缺點將來搵工會好難

上次有個師兄返學校分享
佢話小五記過一個缺點結果中學畢業3年先搵到份工
我地全班冇人再夠膽打鐘後郁

你個師兄無上過大學都返去分享??